[突發]泛民打手狙擊肥絲支持政府DQ嘅罪證

政府梁頌恆遊蕙禎同埋梁天琦就支持

泛民政棍畀人DQ就喊苦喊忽

根本就係擔心本土派同泛民爭飯食